[Steam免費] KurtzPel 混沌之初

依隻野有無人玩~

有玩
但d fd已經棄哂

快到咁？

玩咗幾日已經棄咗

太少內容,其實暑假檔期有無D咩新野好玩

agger 求介紹

少內容
唔課就要肝到仆街

但係少內容肝到好悶

更新左 正

有咩更

多左啲成就 賽季 同佔領模式etc
之後會陸續出新野

之前打到B rank送個啲箱開到啲衫賣返出去夠買cyberpunk

好似幾好玩咁

推下文先